大家有無睇過『昼顏』？

本身睇左太劇都算完整，講兩對不倫戀有幾唔岩，傷害左幾多人，最後罪有應得

岩岩先睇埋太戲，哇屌你老母真係痴鳩線，講到佢地相愛但全世界與佢地為敵咁，個老細同佢講一大輪，諗住到最後都唔會o係埋一齊咁樣咪算囉，你老母佢又走去搵番男主仲話結婚 ，其實最後男女主角都應該要死晒

劇集完得好地地
劇場版係畫蛇添足

個[太]改成[套]

係啦屌，仲寫到佢地段關係好淒美咁

劇好好睇，感受到出軌嗰種快感

淨係睇咗套劇

睇左劇

好彩你地睇左劇
未睇劇千唔好睇
直頭雞姦左成個系列

我就係冇睇劇睇左電影既人
一路睇一路黑人問號

樓豬講完之後我上網睇左 個結局 on99

。。。。。。。。。。。。。。。

有冇link
想睇下幾on9

睇晒劇集, 無睇電影
係咪唔睇電影會好啲

竟然有人討論

睇過劇之後
套戲最深刻係佢地重遇個幕

yes

有，一年前viutv播過
果陣朝早一路做gym一路睇
見到一直都係男人心目中完美老婆既上戶彩竟然出軌派帽，呢個反差係最撚震撼

咁佢老公都滿足唔到佢…

昼顏最大嘅啟示就係
出軌只係表徵
夫婦之間根本就出咗問題

每對夫婦都會有，係睇大家點去修補同忍讓
總之出軌就唔會係岩